R.
Viens Esprit très saint, toi qui emplis tout l’univers.
Viens en nos cœurs, viens Esprit du Seigneur,
Viens nous t’attendons.
Viens Esprit très saint, toi qui emplis tout l’univers.
Viens et révèle nous les joies du royaume qui vient !

1.
Esprit de feu, souffle du Dieu très-Haut et donateur de vie,
Par ta puissance viens saisir nos cœurs, viens nous recréer.

2.
Toi qui connais les mystères de Dieu, Esprit de vérité,
Enseigne-nous, viens et demeure en nous, viens nous éclairer.

3.
Force et douceur, amour et don de Dieu,
Emplis-nous de ta paix,
Père des pauvres, Esprit consolateur, viens nous relever.